\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}
\note{
	На сьогодні кількість інформації, що створюється та оброблюється за одиницю часу невпинно росте. Одними з причин цьому є глобалізація світу та розвиток електронних технологій (що дозволяють обробляти інформацію швидше та у більших кількостях). 
	
	Однак (не зважаючи на розвиток технологій та кризу в деревобробній промисловості), все ще у великій кількості присутні паперові документи. Очевидно, такі документи мають малу швидкість обробки. Для пришвидлення роботи з друкованою(?) інформацією її оцифровують. Такі системи називаються OCR.
	% А надо ли вообще про ocr вспоминать.
	Однак, існують інші типи документів. Зокрема, музичний запис.
}
